[網球] 法國網球公開賽 2020 (2)

男單

女單

紅毛泥之王到底得唔得呢

要打到5th set, 本來以為12點左右有得睇小明對罪人

開到2

添哥molamola

Thiem個屎窟又幾圓潤

添放D短波都唔知消耗緊邊個

添登機了

5h08

完了吧

巨股添無撚晒力放棄

泥地小王子

Swiatek is coming

用埋連登力量都救你唔到

睇完 真係訓
添出局
拿度加油
訓先

拿度必勝

暫時照打跟住個兩場

睇撚咪拿度先啦

仲有場女單
可能打完訓醒6點幾7點有得睇拿度都未定
早抖

Schwartzman真係超勁⋯⋯打咗五個鐘都仲咁跑得！

唔撚係雅，女子咁悶讓下路先啦

迴光仔者，巨股添都有一段係咁，不過太早

之前睇咗Schwartzman 嗰幾場，真係非常impressed

呢個矮仔係有啲料到嘅

仲要啱啱先喺泥地打贏咗Nadal⋯⋯好緊張！

之前打Gaston都chur到盡了

會唔會兩個qualifiers 四強....

如果係咁我罷睇法網一年

雖然係者 點都要玩到抽筋收貨啦 依家唔湯唔水咁

不過今場真係打得麻麻
利申：唔鍾意Thiem

兜報仇

都係東歐妹好

波蘭妹打乜有乜成個17賓糕咁

Iga 大熱

真係10點半開波

泥地王都想今日登機

求神拜佛直落三盤
又濕又凍嘅沼澤波好驚兜炒車

no god please no.gif

sinner 直落贏3 sets ?

罪人D底線唔輸蝕喎

宜家點睇都係Sinner 贏面大

Nadal

下場, 小矮人對罪人

Sinner 教Nadal 點樣save break points.

罪人打落有陣祖味
但係我竟然幾like佢

後生仔始終係後生仔，都係急D

贏完next gen 跟住嗰年都會有驚喜

17: 泡菜仔
18: tsitsipas
19: 罪人

學左MTO

廢

罪人越打越廢

法網要對拿度連追3盤？當然冇晒momentum

後生仔唔捱得

不過下場就應該精彩

起身仲以為返到公司都有波睇
點知出門口就完左

太夜 所以訓左冇睇 罪人竟然都可以逼到6-7 比想像中犀利

好期待！

點解叫罪人

矮仔係眼前一亮但兜無試過泥地連輸兩次同一個人

Sinner

Sin = 罪
Sinner = 罪人

冇發球帶嚟easy point贏到兜？

我拿度係唔會輸俾同一個人twice

校長企到老鏈咁後
卡奴域翻生落場都冇easy point啦

估唔到兜連細路、臭添都唔洗對就入四強

Kyrgios

報仇！
係就係夜啲點幾打完
但有兩日休息

有冇人驚最後DQ祖奪冠

而家兜條線仲唔係最易?

祖比人dq埋就真係易喇

驚咩？冠軍都係實力表現

基完嘅小矮人會唔會有加乘勁過Rome

矮人今年勁過臭添

我都覺

咒人dq冇意思

好撚驚

diego惡啃過西西

11年祖咪泥地final兩連勝兜

呢條友係咁撚on9
又成日話人唔尊重梅總話佢食藥

拿度無試過當季0泥地冠入rg捧盃

今季RG之前得一場泥地 平時有4場 點同

coria

耳屎拿

1000分三盤兩勝同gs五盤三勝
11年rg4強好彩老費阻到祖

An investigation has begun into alleged match-fixing in a French Open women's doubles first-round match, the Paris prosecutor's office has confirmed.

Officials began investigating on 1 October after suspicions of "organised fraud" and "corruption in sports".

ADVERTISEMENT

A source close to the investigation told the BBC the inquiry focuses on Andreea Mitu and Patricia Maria Tig v Yana Sizikova and Madison Brengle.

Russian Sizikova and American Brengle lost 7-6 (10-8) 6-4 to the Romanians.

Alexei Selivanenko, vice-president of the Russian tennis federation, had told the Championat news website on Sunday in response to local reports on the matter: "As long as there are no official documents, it is too early to comment on anything. Tennis has a zero-tolerance policy for cases of this kind."

The Russian Tennis Federation had no additional comment on Tuesday. Brengle and the Romanian pair, and their respective tennis federations, could not immediately be reached for comment.

The investigation is likely to take several weeks.

The Tennis Integrity Unit and International Tennis Federation declined to comment.

假波

祖又對番PCB唔講dq當時美網頭一盤祖係咪輸左？

13年好彩祖hi網

最fit係2011 又輸番
2015 贏到唔fit既兜但輸比華

6-5破發
PCB準備埋尾

未打完 4-5 pcb發波

個下真係贏變輸

真係一球改變命運

好似40-15變30-30
之後被break番

阻到祖咪又係輸第四次法網決賽

頭先睇翻原來係打緊deuce
原本祖advantage變左兜advantage
不過呢個break point祖其實救左
下一個bp先被兜破

蘇達寧 老野恩人

Yes 所以其實hi唔hi網其實唔太關事

果年祖剋撚住拿度
11溫美GS決賽兩勝
12史上最長澳網Final
三連殺

祖11係fit

拿度13年蒙地卡羅都輸左俾祖
如果果場法網輸埋->

關
如果唔係個球hi網保左

唔關
因為果分就算唔hi網.祖贏果分都只係拎左advantage

渣住個a同 比人A 壓力差好遠
蝴蝶效應黎

Iga原來doubles都入咗八強
夠唔夠體力架

kenin同mattek sands岩岩輸左

冇得咁講嘅
尤其祖啲抗壓能力咁高，佢hi網被兜A都救左一次
而祖A都唔一定保發

兜呢幾次gs決賽連輸真係好傷。最可惜都係澳網輸個次

澳網果次第5盤4-2 30-15一下雙手反手直線打出界
唔係就40-15..而唔係30-30..5-2 lead真係大機拎雙圈
屌

支持K娃，打柒司機蒙

k娃d接發下下想一係直接攞分一係打出街慳番力

Let’s go petra let’s go

佢d發波同重炮 好似打緊草咁

賽會醒咗，兩場女單先

兩場女單先會好多人遲入場

依家有咩所謂

岩 得咁少人

又mto?

條德國婆都幾多野搞

破發大戰

DF

set 1得一次破發 （k娃）

唔mto就唔係色文啦

Gary Kelly
@maxcouch
Can't remember the last Siegemund match I watched where she didn't pull a medical timeout when losing. This is a poison in the game. Need to start deducting points for this nonsense. If you're injured, TOUGH!!

Collins Kenin呢場會唔會有drama睇呢

想kenin贏
collins

想睇collins潑婦罵街

CoCo Collins Siegemund 呢d真係

期待佢地兩個瘋狂comeon
結果兩個都咁靜

如果Kenin 對k娃都唔錯
原本有埋iga對elina就正
elina自己衰 慢地都完敗比個Q

咁都打番kenin個邊

"You're outta here!"

1. Danielle Collins hits three successive double faults, still holds.
2. Tells her trainer/boyfriend to "sit in a different spot. SIT IN A DIFFERENT SPOT" after missing two BPs.

落後開始黎料

原來艾馬糕教緊佢

終於嗌左下

kenin set2危了

德國美國無品婆一齊Out

訪問主持係Santoro

屎爸準備受罪

Kenin 第1，2，4圈 8強 都要3盤
k娃一盤未失
睇好k娃入決賽對宜家

目前小矮人進佔第8位
意粉第9
如果女寶夫入4強就會上第8
今年用世界排名當atp finals資格
所以頭9名就入到（老野唔打

但咁咪對啲進步神速既新人好唔公平入atp top10難度咁高

畸胎今日嘛嘛地
屎爸應該唔使比仔屌

肺炎臨時做法黎姐
下年應該會回復正常
其實今年atp race 頭7個都應該會係ranking頭9入面
係PCB可能因為咁受害但仲有paris masters, 可能最後med都會入番atp race頭8

Rublev 係垃圾

PCB打到atp final真係網球已死

Bullshit russian

如果屎屎有今日咁嘅控場對祖有機
係咁想睇屎屎對小矮人final

打過啦
del potro差一勝 輸左波 排左第10 pcb 9
之後拿度傷 pcb補上

但今年咁少泥佢條撚樣都入到就食屎

條友打美網戰績好過法網

第2 set 6:2

係，硬地仲好過泥

今日D手感係唔錯，屎爸老懷安慰(一場)

唔知點解咁
係咪佢d波唔夠spin

Rublev發脾氣

比人追住反手黎屌
仲要反手係咁派膠

非典型西班牙球手

RBA pCB打法似

Munir似兜

比你想睇屎對小矮人定BIG 3大戰?

屎對Rafa

anyone but 武肺祖

屎屎好cute呀

始終跟開校長另外兩件行埋一邊互磨啦

PCB 對小矮人

thanks

美網個時thiem R1同佢打苦戰

我祖今晚就打爆PCB條撚屌

有個疑問
點解屎條女咁撚大隻

變性人黎講算靚女

係咪打到佢ret個場

lady boy黎
好似費太安心做球星老婆好過啦, 因住屎飛咗佢

係
打到磨王自己ret左
好彩thiem s1好似贏tb
如果s1輸左磨落去真係

乜係佢條女

While they have posted photos together on Instagram in the past, they are currently not romantically involved - not that Tsitsipas doesn't want to.

As reported by Tennis Tonic, he said earlier this year: "She is a very nice girl and a good character.

"I could date her but I do not, I do not know why

只係老友黎

I do not know why

見到佢手臂都鳩軟了

除褲粒豆大到j咁

個樣小小似raonic

原來pcb咁多年係溫網都未贏過一場波

呢個先係屎屎女友

祖似傷傷地唔發力攻玩鬥磨

咁就死得啦
過到pcb 屎屎都過唔到兜

熱陣身先

收得皮

PCB 入硬final

屎屎入啦

老祖打乜春

PCB DF

保守啲
但落位其實keep住好靚

扮嘢set
有咩咁大驚小怪

咁磨法今場過到之後都好難捱
其實老祖如果仲想追20冠d masters真係應該留力
下下攞完masters之後個gs就出事無意思
溫網cancel 美網DQ 今年咁fit 得1gs 算失敗
年紀大左真係要取捨

比PCB serve for set

算啦咁既狀態都唔會贏到冠軍

睇下出年仲有無機會贏gs 定係17冠收工

祖個款係咪準備retire

似想retire
USO19打華佬啲表情黎

唔通PCB都加入到抗祖軍團

似呀

祖好似有d唔妥 啐 先輸第一盤
似美網

祖輸左會唔會又懶條頸隻手同大脾嘅肌肉搞到佢輸

仲要係同一個對手

祖做乜貼左鎮痛貼之類係條頸度？

AO同WIM應該可以玩多陣

M巾咁大塊KT tape真係第一次見

祖要開返多啲T位同上多啲網先有機
PCB啲手感好好

祖邊有咁快退休
定係我地已經被老嘢影響左退休年齡的定義
網球界保方

唔記得美網定羅馬定咩已經開始啪頸

應該係Cincinnati 已經係

佢贏哂d masters無意思
下下去盡攞冠跟住個gs就狀態唔好有乜用
留下力先有得玩
仲18 22咩

對住pcb先仲有機
對住8強另外幾個都收左皮

開咁多球闊邊搏佢走錯位
但今日比人捉晒路

今日狀態咁嘅樣，唉

對唔同人打法應該要唔同嘅
但對PCB 咁開波法食得屎

祖個打法真係好難可以捱到老野咁耐
年年集中沖澳網溫網就算啦
最攞命係今年無左溫網 美網法網佢不嬲計決賽都輸多贏少

祖搞乜撚好似求奇hea唔撚想打咁

有gluten free唔怕

Retire嘅節奏

對西班牙鄭泫

佢已經好耐無輸GS Final
入親都拎硬

由6-7 變17-9
近15次贏13次
功利主義上係幾好 all or nothing
但係寧願masters唔好去咁盡 博GS先係養生之道
32-2 就係輸左兩個GS 咁無乜意思

對搓仲係50/50
但PCB膽大肯搏
但祖就無晒球王嘅策略咁

佢Masters既成就係世一
但GS成就唔夠fedal好

AO之鬼夠j架啦

傷 開唔到波無食飯咁 十足十當年輸比鄭泫
希望今次唔駛傷到做手術 澳網個時會正常番啦
無幾多次gs抖了

【哥芬確診武漢肺炎】

網壇再有球員感染武肺。比利時球手哥芬在社交網站Instagram宣布確診武漢肺炎，需要退出聖彼德堡網球賽，目前感覺良好，會自我隔離盡力備戰下一個在比利時安特衛普的賽事。

輸多set應該retire
下年AO重新出發

第一個人完成gold masters, 仲要2次

其實big4各有各成就
亦都各有各遺憾
GSx2 法網費老同祖應該都好難拎到
有祖AO兜都無咩機會

Dllm一早話開T架啦

2011 2013 大好機會攞唔到法網就無機攞兩次啦
依家係泥地競爭力都唔夠thiem了
澳溫網就真係仲係fed djo世界
美網都不利佢架啦 8次決賽輸5次又DQ

好似siegemund 係咁開貼身波咁

講真就算過到PCB以今日屎屎個態都難打
留明屎屎對小矮人

老祖從來無驚過大炮（華佬2015rg之外 2016美網明顯無態）
係驚d比佢更加磨既人

Rafa AO第二次等左11年啦..12 14 17 19是但贏到一次一早就雙圈
武肺搞到唔洗再等好耐..下個GS就係澳網

大炮佢都識solve
無傷都磨到
但有傷無狀態就而家咁
我覺得佢收一收脾氣唔好死拉邊應該輕鬆贏返

其實我覺得唔太關masters事

唔會又5盤掛

PCB 真係好人, 讓1 set 俾祖, 等佢唔好輸得咁難睇

嚟緊兩年AO佢都仲係頂頭熱門

講真美網三個都唔多利喇

溫網都係既 thiem，medvedev又唔係草地球手

有傷都打得贏大炮
但打唔贏磨王

始終年紀大 要取捨

In老野we trust

同埋其實兜打草都唔差

係咪又落雨

冇曬人留言

Serve for match

屌

希望下場過到屎屎

PCB暗串佢詐傷

係都唔出奇，兵不厭詐，個個都應該識

車, PCB都試過詐傷啦

iga軒寧咁款

咁佢擺明係有傷既 邊有人玩野扮傷讓一set

但siegemund個d就真係cls
生生猛猛一輸就會MTO

勁到

依定又6-2 3-0

波蘭妹

好屈機 成個老祖咁

Polska for the win
希望K娃入埋final

K娃搞咩

kenin來回調動到petra
petra大獲了

無單飯既軒寧

比人attack footwork較慢既問題

K娃5板以上輸8成

正常
不過佢係咁慢既場開波都出奇地快
但我覺得樹娃迪未打過大炮會驚k娃多d
打halep都打得掂應該贏到泥地kenin

K娃啲半機會波太心急

POYYYYD

我有粉絲濾鏡
但佢啲scream正過kenin d comeon 好多

K娃都幾型

兵兵波個d. “draw!”型好多

同美網比，唔知點解冇咩心機睇法網

有d似奧燒
眼大無神 眼袋大

美網好爽
11點睇到一點幾
之後訓較
訓醒又有得睇

白人老得快
但笑上來都係好leng

幾有魅力

係
好自信果種charm

K娃啲直線野野都出界

係講緊睇波個心情呀

k娃比力啊一定仲有機會贏架

molamola

因為開左學，你要教書

我覺得iga會想打kenin多d

同vika兩個過左30仲有女人味

petra不嬲個樣老成

唔覺
K娃成個tournament d狀態都浮浮沈沈
而kenin係嗰啲越重要moment越上力既人 參考今年澳網後兩盤

但k娃一盤不失
而且halep都唔夠iga打 唔係進攻型既kenin佢應該唔驚

今日都輸左一盤啦
如果係kenin 對iga 就取決於iga啲波夠唔夠重 壓住kenin等佢打唔出各種變化同戰術

泥地kenin應該無澳網咁強

希望啦 如果k娃唔入我都好希望iga贏

大勢已去吧？

值得贏 一set不失同埋個draw唔易打
kenin4場3set

都係 頭四輪簽真係夠曬challenging

Petra

Break!

頂到

又破返

其實點解黎黎去去都得cmon
叫自己cmon有乜意思

Vika 冇咁靚

K娃

泥地算係咁啦

個樣童顏d

入到semi算意料之外

瘦左

好彩幫手打贏左無品婆色盲

無咩計 kenin的確打得聰明 又唔怕k娃啲重波

bookmaker睇好iga

我覺得kenin會贏法網
第二個大滿貫

調翻轉
我覺得法網好過美網
四大滿貫最唔鍾意就係美網

樓上巴打做老師？

美網同澳網都係硬地，差唔多

Iga Swiatek reached the RG final winning every set 6-4 or better. The last EIGHT women to do that lost the final! (2002 V. Williams, 1994 Pierce lost 10 total games, 91 ASV, 90 Graf, 85 Navratilova, 82 Jaeger, 79 Turnbull, 78 Jausovec)

@TrentonJocz twitter.

竟然會係咁

好屈機
請贏埋冠軍
may the best player lift the trophy

祖： 華，你收腹收得好辛苦

出定先: final 會係小矮人對屎屎

咁早就嚟料

今晚幾點開波？

8:50 先NADAL

nadal

做乜9姐佢

就黎黎喇喂屌你

支持小矮人

Nadal吓吓chok到咁高 蝦人地矮

睇黎有排磨

唔用近鏡都唔覺 小矮人真係好矮

1.70m, 即5呎7吋
都仲高過美欺少少

Deuce 3次就12分鐘 CLS

第1個GAME就打咁耐
諗住打6個鐘

一般黎講 ball kid 都高過佢

兜真係好好J
前12次SF 10次直落3盤
係對13年祖先打爆5盤
同埋05年第一次法網先輸1盤俾費老

底線鬥板小明好似下風，感覺上好似無力打唔到winner咁

大家今晚燈力點分配？

又要睇邊個可以break多d

atp資料既身高都有水份

請問有冇link thx

樓主下次pin左sportsbay佢啦

感謝

靚啊

打到4盤先算

Nadal20

05既佢仲好fit, 可惜果年小明開始上位了

【Now Sports】美國球手簡倫繼澳網冠軍之後，再有機會染指大滿貫冠軍，其獨特的發球更成為今次決賽的一大看點。
簡倫（Sofia Kenin）發球時習慣凝視雙腳，拋球到最高點後才抬頭擊球，這種獨特的發球方式卻讓她在法網一路過關斬將殺入決賽，簡倫接受訪問時表示：「我整個職業生涯的開球習慣都是這樣，雖然知道方式和其他人有一點分別，但我仍然取得不俗的成就，現在去改變這個習慣才是錯誤的決定吧。」 這名21歲美國球手，來到紅土賽場表現依然不俗，沿路淘汰費露、高蓮絲、姬維杜娃，將於決賽迎戰19歲波蘭球手絲維雅迪克（Iga Swiatek），簡倫指出：「我已經改善了自己的發球質素，因此認為自己的發球水平很好，也許我的發球對其他人來說不夠驚豔，但對我來說仍然是很有效的進攻方式。」 簡倫在年初的澳網初嚐大滿貫冠軍的滋味，只差一步就能成為繼姬芭在2016年之後，單季取得兩項大滿貫的女單球手。

2005 Rome輸tiebreak 5-7
但RG16強就輸左比davydenko
之後就無了
真心可惜 因傷同心理問題 23-24 歲就玩完
應該係近廿年最早收皮既頂級球手
只係賺得6m唔夠

旁述已經要講錶

假西亞舉頭望明月
kenin低頭思故鄉

場場都幾球

Coria 真係好可惜，場波輸傻咗個人，以後打唔返以前個水平，之後就收咗山

小明快到

泥地傳統

嘩呢球passing shot

好似06年開始就大倒退...之後傷完都唔打比實
其實果陣有冇報導話佢有情緒病?

靚drop

開始自爆了

拿度都發皮4

點發？去左廁所睇唔到

仲差一盤

燈

坐住2盤小明應該幾穩, 希望扮野對屎屎場唔會太晏

係咪笠過左小矮人覺得唔好意思

唉添仔又唔生性，佢入4強應該會好睇D

Nadal今日正手番晒黎

service yips
2005瘋狂df都入到USO 4R DF少幾次都8強

佢真係發波太差
兩次serve for the championship 仲有兩個serve mp都把握唔到
換轉gaudio開波佢mp應該贏左

但我覺得前一年4強輸比verkick仲on9
入到決賽打唔打得贏ferrero 唔知
但無理由會輸比個不知名

買祖高域對面會唔會好戇居？

佢衰on9, 同個無名氏打5 sets.

損手指有冇用搓手液架

如果祖真係傷就唔on9

其實果期既法網年年都有黑馬，但我覺得03年個荷蘭佬級數低過gaudio

狂放短波

係變成拿度網球公開賽之前 法網不嬲最易爆冷

最後真係放短波自爆

break

又break! 唔洗玩

唔怪得希臘人咁低水
截停到就截停啦,最好贏埋冠軍

呢球好睇

法網入4強=攞冠軍
機率係12/12

連Johanssen都贏過好似

睇番其賽最fit應該2003，贏左Verkick入決賽就已經打ferrero，ferrero個年應該會係favourite，但coria絕對有力一戰.

哥迪奧係曇花一現，但佢d single hand reverse好撚型
不過細個捧coria，到依家都記得唔到佢點choke可能就算贏左個法網都係會收皮，但起碼生涯會無憾...同賺多0.x m 最近睇到細coria捱出頭就諗番起佢

咁都叫低? 不過, 同時我哋唔知祖係咪真係唔掂.

rafa真係要多謝佢清走tim

上返3200轉

兩個鬥UE

兜唔想贏住

做咩學費老上網自爆

屌 好似又跌跌地

Hey guys,

My friend & fellow pro tennis player Sasha Korashvili has been diagnosed with Myelodyplastic Syndrome(MDS) and needs a bone marrow transplant, which is expensive.

We are trying our best & any help would be greatly appreciated

Link to donate -

法網D觀眾仲係咁嘈

小明有啲急燥明明坐左係粒六前面

其實check ball mark
都幾求奇
踏多兩下連ball mark 都冇埋
就可以話係out

好多失誤
明明前兩盤咁穩

法網一向咁on9有高科技唔用
有啲球手會打之前用腳掃走啲印就會易睇啲
冇掃個啲幾廿個印都唔知邊個先係

當年無科技就話姐。。

真
仲要咁多個ball mark係附近
我點都會講對我有利果個ball mark

法國佬話「傳統」大晒架

傳統?

管下佢班觀眾啦

呢SET UE多到

搞咩呀

喺法網，係咪好少有Nadal嘅對手更受觀眾歡迎嘅情況？

老嘢有機會會

對上一個係咪monfils

妹耐d 等扮嘢祖夜d開波

唔好我仲未沖涼

Nadal係咪唔撚識drop shot

大家咁熟, 唔好3:0 咁難睇啦

凍凍

個12punch靚到

頭兩set仲drop得好靚

佢05美網係8強5盤輸畀黑馬Ginepri

咁對自己體力都不利

呢盤跌跌撞撞咁 唉

係咪有人搞過佢支水黎呀

明明有啲波應該drop
係都要反手推直線

係 df少幾次隨時4強 雖然點都係老野冠軍

終於保到

睇泥地兜都要平安鐘

明明小矮人先係五盤大戰完嗰個 點解兜望落仲攰過佢

兜猜唔贏 危

劇本

矮人呢球咁樣放網前係做乜勁

今晚幾點先有得訓

蝦佢矮

快架啦

矮人

打3盤都用左3粒鍾

大家都攰啦判斷力係差啲

太矮 放高波都扣唔到

rip

可惜
第三盤已經打得好好

而家冇得用長拍

輕力放網前比兜殺
drop spot drop出界

算啦3盤又係輸5盤都係輸

搞掂

兜好波!!!
依家6點零 希望屎屎生性猜足五盤 等祖試吓雪地沼澤網球

快手沖涼先

迫到兜到TB已經唔錯啦

慢慢都得啦 你要沖半個鐘

孟秋，余暑未消，时见凉风，费牛、纳豆、德鸡相约于城郊长亭围坐。牛曰：今日唯六耳，更无他人旁听，吾等可畅抒己见，有何疑问尽可提之，毋拘也。
豆曰：牛兄温网夺魁，可喜可贺，但不知牛兄于温网草地如此之牛，何故？
牛曰：草地者，球速快，弹跳低，反应需敏，好球方可出之。吾之挥拍幅度低而应变迅，故能成矣。吾观二位挥拍均蓄力充分而幅度大，蓄力充，则惯性强而调整难，幅度大，则应变慢；电光火石，瞬息万变，时机稍逊即逝，故不甚理想也。吾之同胞袜子同为单反，草地欠佳，无他，挥拍幅度之故也。
豆拍面门而悟，又问曰：美网球速甚于温，然牛兄成绩不及温，又为何故？
牛笑曰：美网球速虽速，球之弹跳却高也。豆，汝之法网独步天下，坚不可摧，可有取胜之秘匙否？
豆闻之，整衣而理鬓，少顷，曰：法网者，红土也。红者，朱也，正色也。土者，五行居于中也。故红土者，场地之正统也。土之性，温柔敦厚，厚载万物，不极不烈，中道也。吾观网球者，无他，攻守也。吾以麒麟臂拉上旋，敌难攻也；吾以飞毛腿奔之，滑步停之，吾可守也。敌难攻，吾可守，敌必急，急则躁，躁则误，或失误送分，或回球出浅，吾可一击制胜，或贸然上网，吾可穿之。如此，法网十冠，盖非无由也。
牛闻之默然。豆旁顾鸡曰：鸡，何故无言？心莫有虑？言汝之澳网何如？
鸡思之有间，曰：澳网者，慢硬也，球速不及温而非慢，弹跳不及法而非低，无全能之攻防技术，难定也。善用兵者，非在于杀敌之众，而在自损之寡，敌不可制我，则我必可制敌，以吾之不可胜，以待敌之可胜。运之、控之、调之、击之，全局尽在股掌之间矣，攻，则九天之上；守，则九地之下。吾若不败于己，安能败于人？
牛、豆皆赞之。
牛曰：吾等入网球圈，皆逾十载也，于货殖、名位、荣誉皆不缺矣，然仍坚守不退，缘何？二位贤弟吾不知，愚兄所守者无他，爱之也。爱之，则移情；移情，则性诚；性诚，则志明；志明，则意坚，意坚，则颠簸造次均不退也。二位贤弟可否？
豆曰：吾视球场，战场也；球赛，战斗也。天命我于战士，则吾躯若康健无恙，比全心全力投于战斗也。投战，必全心全力争胜也。胜者晋级，生也；败者出局，死也。兵者，死生之地，大事也，不可不重也。吾为求胜，可不惜一切，血流赛场亦战，从不言弃也。故吾观网球，以赢球为念，除此无所求也。
豆言罢，目露寒光。牛闻之，微微一笑，转而言鸡曰：鸡，尔何如？
鸡曰：或异于豆兄也。先圣有云：仁者爱人。赛场失利者，首垂、气落、泪淌，何忍观之也！恻隐之心，人皆有之，皆为职业球员，深知养家之不易也，己所不欲勿施于人，何必剑拔弩张，兵戎相见？先王之道，和为斯美也，以和为贵，一团和气，与人同乐，以球会友，岂不妙哉？以攻胜者，凭天时也；以守胜者，依地利也，以德胜者，得人和也。天时不如地利，地利不如人和，百战百胜，不如不战而屈人之兵，不战即可胜，何必自损八百，血洒球场？
牛闻鸡言，喟然而叹，曰：吾与鸡也！
沉默少间，牛曰：盍不各言尔志，明岁有何期？
豆整衣冠理鬓曰：他不敢求，红土必守耳！
鸡曰：夺澳、争法、窥温、待美，揽大师，收五百，获二百五，拢年终，试看明岁网坛，是谁家之天下！
豆、鸡合而问牛：兄有何志？
牛方欲言，机铃乎响，盖米后唤之也。牛惭言：家内催归，必有切急，恕难相陪矣，他日有暇再约，吾须速去也。
豆、鸡笑曰：牛嫂之唤，岂可强留？
豆、鸡送牛于长亭外，各散。

決賽又係祖高域對拿度

真係
第三局真係好好睇

Schwartzman

繁體版

孟秋，余暑未消，時見涼風，費牛、納豆、德雞相約於城郊長亭圍坐。牛曰：今日唯六耳，更無他人旁聽，吾等可暢抒己見，有何疑問盡可提之，毋拘也。
豆曰：牛兄溫網奪魁，可喜可賀，但不知牛兄於溫網草地如此之牛，何故？
牛曰：草地者，球速快，彈跳低，反應需敏，好球方可出之。吾之揮拍幅度低而應變迅，故能成矣。吾觀二位揮拍均蓄力充分而幅度大，蓄力充，則慣性強而調整難，幅度大，則應變慢；電光火石，瞬息萬變，時機稍遜即逝，故不甚理想也。吾之同胞襪子同為單反，草地欠佳，無他，揮拍幅度之故也。
豆拍面門而悟，又問曰：美網球速甚於溫，然牛兄成績不及溫，又為何故？
牛笑曰：美網球速雖速，球之彈跳卻高也。豆，汝之法網獨步天下，堅不可摧，可有取勝之秘匙否？
豆聞之，整衣而理鬢，少頃，曰：法網者，紅土也。紅者，朱也，正色也。土者，五行居於中也。故紅土者，場地之正統也。土之性，溫柔敦厚，厚載萬物，不極不烈，中道也。吾觀網球者，無他，攻守也。吾以麒麟臂拉上旋，敵難攻也；吾以飛毛腿奔之，滑步停之，吾可守也。敵難攻，吾可守，敵必急，急則躁，躁則誤，或失誤送分，或回球出淺，吾可一擊制勝，或貿然上網，吾可穿之。如此，法網十冠，蓋非無由也。
牛聞之默然。豆旁顧雞曰：雞，何故無言？心莫有慮？言汝之澳網何如？
雞思之有間，曰：澳網者，慢硬也，球速不及溫而非慢，彈跳不及法而非低，無全能之攻防技術，難定也。善用兵者，非在於殺敵之眾，而在自損之寡，敵不可制我，則我必可制敵，以吾之不可勝，以待敵之可勝。運之、控之、調之、擊之，全局盡在股掌之間矣，攻，則九天之上；守，則九地之下。吾若不敗於己，安能敗於人？
牛、豆皆贊之。
牛曰：吾等入網球圈，皆逾十載也，於貨殖、名位、榮譽皆不缺矣，然仍堅守不退，緣何？二位賢弟吾不知，愚兄所守者無他，愛之也。愛之，則移情；移情，則性誠；性誠，則志明；志明，則意堅，意堅，則顛簸造次均不退也。二位賢弟可否？
豆曰：吾視球場，戰場也；球賽，戰鬥也。天命我於戰士，則吾軀若康健無恙，比全心全力投於戰鬥也。投戰，必全心全力爭勝也。勝者晉級，生也；敗者出局，死也。兵者，死生之地，大事也，不可不重也。吾為求勝，可不惜一切，血流賽場亦戰，從不言棄也。故吾觀網球，以贏球為念，除此無所求也。
豆言罷，目露寒光。牛聞之，微微一笑，轉而言雞曰：雞，爾何如？
雞曰：或異於豆兄也。先聖有雲：仁者愛人。賽場失利者，首垂、氣落、淚淌，何忍觀之也！惻隱之心，人皆有之，皆為職業球員，深知養家之不易也，己所不欲勿施於人，何必劍拔弩張，兵戎相見？先王之道，和為斯美也，以和為貴，一團和氣，與人同樂，以球會友，豈不妙哉？以攻勝者，憑天時也；以守勝者，依地利也，以德勝者，得人和也。天時不如地利，地利不如人和，百戰百勝，不如不戰而屈人之兵，不戰即可勝，何必自損八百，血灑球場？
牛聞雞言，喟然而嘆，曰：吾與雞也！
沈默少間，牛曰：盍不各言爾志，明歲有何期？
豆整衣冠理鬢曰：他不敢求，紅土必守耳！
雞曰：奪澳、爭法、窺溫、待美，攬大師，收五百，獲二百五，攏年終，試看明歲網壇，是誰家之天下！
豆、雞合而問牛：兄有何志？
牛方欲言，機鈴乎響，蓋米後喚之也。牛慚言：家內催歸，必有切急，恕難相陪矣，他日有暇再約，吾須速去也。
豆、雞笑曰：牛嫂之喚，豈可強留？
豆、雞送牛於長亭外，各散。

小明可以單邊戚起條眉, 好神奇

拿度大滿貫好耐無贏祖

講起蚊子呢...佢都退步得好快
但起碼攞過1次GS同2次亞軍

今次主場, 有加成

贏過就算啦

coria2003 輸波簡直係保送佢奪冠

唔好燈唔該

一定啦
自己個gs都拎唔到咩

2002 ferrero final輸比costa其實仲樣衰過coria2004 起碼gaudio係泥地頂級
但coria 2-0, 兩個serve mp之下輸係慘

又開波

屎屎爸加油

第一個game就咁多hot shot
屎屎狀態好好
祖柒小小應該都比人偷到雞

講個笑話(笑)

祖直落三盤

D UE多到

衰心急
仲以為反手好殺食
點知都係買大細

我一早就話決賽係小矮人對屎屎, 祖會俾人3:0

屎爸大獲了

我03年未開始睇網球，好難想像佢咁瘦又冇厘神氣點樣贏到gs

都係防守啦
不過coria d波好睇好多，但完全無發波真係死穴

Kiki Babos又雙打入決賽

唔大獲, 後生仔敬老啫, 轉頭就會贏波啦

都係搵錢實際

唔買大細UE嘅話
好多波都execute 得唔差

人生目標
著u記Nike鞋
但手戴撈揸Benz

法網打夜波好唔慣

仲有個瑞銀戶口

D drop shot 已經爐火純青

用黎打兜迫佢跑

巴打幾時可以改名

連扮野set都慳翻
準備三盤直落了

唔得閒改，太多生意

廢撚到

整個靚髮 準備衝21GS

btw小明脫髮快過老費

Break Point 0/7

屎屎啲單反真係。。。
同廢老華佬甚至添姆都差好遠

植髮

估唔到係屎屎都會比武肺祖逼到發嬲
加油頂住呀
大把人都想屎屎贏

Bp 0/7
點贏

生性啲啦屎屎

放心, 佢贏硬

人黎送打平安鐘俾屎爸

已經分唔到你係咪燈緊
太傷心

反手呀

話說屎屎件衫濕撚到呢
睇到都覺得好唔舒服

Adi係咁

武肺祖做咩咁多UE

連輸五分

40－0倒輸好撚廢呀屌你老母
輕鬆入Final

連輸5分

想直接關機瞓覺算 瞓醒joker 入final

令我諗起2019AO, 呢兩條友喺semi final 當對手on 9 仔咁打

已經唔記得有邊個可以係slam到反cup到djo

咩事

好心明知會輸都比D掙扎啦

新世代冇一個可以取替到甚至威脅到top3真係唔係冇原因

GS輸第一盤比祖，又可以反cup

最近一次反cup，印象中係2014法網決賽

但係屎屎後生十年 仲有時間既

數漏WWK

原來濕度76%唔怪得之個個流汗流到沖完涼咁

過多兩三年佢地都唔洗面對big 3 啦…

56秒一局

費老38歲都入法網4強wo
過多5年就穩陣

細佬早2年贏年終賽都比廢老同兜讚到上神枱，添姆仲要第4次打入final仲要冇top3先攞到美網，本身法網都睇好佢，但8強又豬咗比小矮人

網球界保方
費老:細路你仲後生，未來係你

輸兩盤真係記唔到

費老就有好多

貝迪治聽到退休都未到佢

5年後

兜39
祖38
添，梅29
細佬28
屎27
罪人24

點睇都係罪人世界
再唔係再等多3年，點都虐殺你班老野

決賽慘敗

笑死左

好快就到施歷同大王

5年後
費老：senior gs 大滿貫

2005年法網：
拿度打法不能長久

2020法網：大熱門

Diu你，你真係當廢老流㗎喎，5年後佢都只係44

西西先慘
諗住費老同兜都係差唔多

點知上堂咁

兜可以贏多五個法網

添今年都27

27+5 呀

其實依家呢場都同上private冇乜分別

可唔可以 break番次先收工

睇祖控唔控分

唔好啦好眼訓

打到三粒鐘 拎到1set當當你贏

你都係訓吧啦，聽朝訓醒睇結果應該都係7:5/7:6/6:4是但一個

真係頂唔順就去訓

計錯數，咁早多三年俾人虐

屎屎d反手仲西過費老

反手西到20個gs
西極有限

又一盤不失 拿度

呢個game上撚晒電咁

我可以安心訓啦

關鍵分先認真打，應該7成力都未出

serving for the match. 屎可以開始發力啦

祖真係屈機

拿度有啲危

係好危

估唔到西西10個game都咁難

心理質素問題掛
第二set開頭都ok
一逆境就係咁自爆

第11個bp終於把握到

老祖都漏serving for the match

Break!!!!!!!!!!

好在未訓

你delay好多喎

終於break到

終於break到, 起碼叫做有返少少睇頭

我睇嬲tv

好彩都保到發，幾驚佢break完即刻比祖break返

打耐d呀

話時話祖啲傷好返晒

兩場都係第三盤tiebreaker先win

你知我知單眼佬都知

唔俾祖輸tiebreak?

分分鐘tiebreaker都唔駛

我以為我delay咁多原來都未66

貓仙人琴日比左仙豆撒亞祖

咁樣輸返

第4 set!

嘩！一係唔break，一break就連break2個

有無救心丸

7－5！！

反cup不是夢

俾人連追3個games. 5:4 ->5:7. 玩乜?

開包薯片幫屎屎慶祝下先

4-5到7-5!
拖到第四盤 超額完成

屌我以為直落三盤所以熄左機

蛆快d發老脾打人啦

屎屎
打爆武肺祖呀

代表傷口係時候發作

挫一挫個勢都好

Nadal 表示多謝

求拎

諗住熄電腦
又唔洗瞓

Tsisi 2nd serve points won 100%

祖肯定係左手傷患復發影響咗發球

會唔會倒輸3局

可能唔止

聽唔明法文
umpire係叫觀眾靜定time violation

破發2－0

唔畀人訓

打第6局？

you mean盤定局

佢應該係想講盤

屎屎越戰越勇
d line judge肯定好撚驚又要做靶

打第5set=已頒獎

盤局邊個係game邊個係set

set=盤
game＝局

盤=set
多數叫 5盤3勝
你都可以叫5局3勝嘅
少啲咁解

屎屎啲自爆波啱爆其實真係好靚

發生咩事呀

屎屎唔call MTO
反祖又然

屎屎愈戰愈勇

真係打五盤

屌，想訓

五盤啊!!! 屎屎

Cls 要打五盤

一開始連旁述都睇死佢係陪跑
估唔到佢連追兩盤 好滾動呀

係咪開大

頒定獎俾兜先

屎屎入到咁今年4個gs都係2nd 5th seed入final

Djo係大滿貫215次拎咗頭兩set之後只係輸過一次仲要係2010既事

訓得

中文定英文先？

2010邊場？

英文呀 我睇fox

我都係聽fox
不過其實冇乜留意個旁述講乜

就係法網

2010 RG QF
Jurgen Melzer d. Djokovic 3-6 2-6 6-2 7-6(3) 6-4

有中文台播咩？

Now 670

Break了

刑安邦講得唔錯呀
好過痴線留力阿嬸

終於

阿嬸上次贏到開巷

上幾個發球局都保得勁辛苦
Break都係遲早...

祖搏屎屎買大細
點知屎屎打好多靚波

屎屎開始攰啦

玩完
不過5set都超額完成

袓今日都打5 sets, 後日點打? 贏到2 sets 當佢贏

完

Cls return

祖啲return

屎屎第5盤已經攰到唔想追個波 企喺度唔郁

10個game 夠啦

第一次deuce 前對鱷魚眼

永遠唔好睇少祖

屎屎任務已完成✅

扮野祖
大家咁快唔記得哂

Big 3決賽
真係要珍惜了

Djo 比糞糞磨左咁多體能，決賽對兜唔知恢復到幾多成

大11年，贏體能

5盤唔洗4個鐘，都係多兜50幾分鐘，真係分別不大

年紀越大, 體能越勁

2歲好過1歲
3歲好過2歲
4歲好過3歲
...
...
...

咁又係, 係Nadal 個打法耐.

Fox sports 班廣東話旁述好難頂

贏打法wor
祖係控球打法
佢走動的距離少過屎屎

祖要冠軍咯

2014,2016 wwk

想問下你地點睇live
網機頂盒？

聽日同人瑞打波 要俾佢屠了

NowTV 670

不得不說祖既短波係佢情緒平伏時真係超一流，跑死屎屎

Nadal好似真係未必win到

拿度都一樣比小矮人消磨左咁多體能..決賽點對祖

Nadal要諗一諗..祖係法網放咁多drop shot...希望Rafa破到佢呢招

唔一樣 場波短d 又早幾個鐘打完

佢一定要企到母雷公咁遠 好難破

希望佢做到唯一法網決賽打爆Nadal 嘅男人

不過祖係泥地對兜始終有壓力

以前就係
而家的祖唔覺得佢有咩壓力

Djokovic始終係試過喺French open打贏Nadal. 今次真係唔知邊個會贏. 不過我睇好Nadal.

尋日個場佢都打得幾差下

點解屎屎尋日贏唔到唔想武肺祖拎冠

武肺祖得罪咁多人
大把人都唔想佢贏

Pablo Carreno Busta has accused Novak Djokovic of calling for the doctor whenever a match gets difficult for him

from Reddit:
"Let me politely point you all to the fact that Carreno Busta asked for MTO in US Open QF and SF this year, both during the time when his opponent was turning the tides."

what a hypocrite

請問聽晚幾點決賽？？

Polska for the win

9pm

nadal重top spin
唔係咁易放drop shot

又係個呀嬸

點會唔係佢

睇電視陰影果邊睇得好辛苦

咁易破發

拜託聽日有呀邦講

男單一定係呀邦

已轉audio

Kenin調整得好快

破發

波蘭妹咩來頭，好冷靜

電腦mon上面太陽位爆光

IGA 啲正手好powerful, 如果第時有機會對Osaka 應該幾精彩

緊張了

第一次睇佢打 但套衫真係唔係好得

好保守
似四十幾歲既人先會著

nice

Swiatek幾勁

IGA 啲波幾瀟灑，又夠冷靜，似男子tennis 打法，睇好佢

怕凍姐

留力

kenin按摩了

入去沖涼

好冷靜，好開朗，心理質素真係屈機

泥地壓力係兜度啦

Kenin 受傷，IGA 好大機會win 了

求link 睇決賽
支持拿度

聽慣徐美燕講
聽左好多年...2006果陣espn已經聽緊
但唔知點解宜家好似淨係講女單咁

仲放短波要人跑

佢連乒乓波都係咁講
打完一分之後即刻話: 精彩!

無啦 球球打kenin左邊 應該屌打到完場

不失一局拎冠

5－1

又一個新冠軍

無啦
kenin行步路都痛

19歲拎法網冠軍 又有身

第一次拎冠軍就係大滿貫

聽晚7pm有motogp, 唔知仲係咪佢講

Kenin 個樣 越望越似John Travolta

lacoste口睪有無得賣

罩

由廿年前不跌一盤捧盃mary pierce頒比廿年後不失一盤swiatek

之前樂視湯嘉寶：犀利呀！

睪

頂，有啲似

一開始覺得佢幾靚女
但睇睇下覺得佢頭大身細
同成日嬲爆爆好懊腦咁既樣
同佢老豆一樣

swiatek

好慘

留力嬸

又爆一個新冠軍唔知會唔會好似賓高咁呢？

同樣都係非種子奪冠 又係首冠法網
但我估iga應該唔會贏完就消聲匿跡既

iga 心理比我想像中好第一盤大家其實發揮差唔多 但關鍵分iga 把握得好好

wta ranking changes
iga 54>17
Kenin 6>4
Petra 11>8
Elina 5>5
色盲 66>50
Collins 57>46
Podoroska 131>48
Trevisan 159>83

打法唔同
penko 下下轟埋去睇彩數
iga技術性配合力量
wta好耐無一個集技術同力量既天才球手出現
一係好似sabalenka p娃呢d有力無技術
一係好似Elina呢d pusher

仲有梅志輝呢

其實女big3已經形成。Kenin, Osaka, Barty

女仔狀態始終無男人咁穩定

其實點解架呢
咁多年都係咁

John Hilgert
@JohnHilgert
Replying to
@TennisChannel
and
@iga_swiatek
Does Kenin enjoy playing tennis? She always looks like she is crying, and it makes you worry that her ever-present dad/coach pushes her too much

1。實力平均，細猩大猩舒娃外無一個球手出類拔萃
2。男子gs打3盤2都會爆到9彩，5盤3難爆冷好多

兜同老祖呢兩條友無serve都可以統治咁多年好癲

除咗呢啲，女人生理心理都比較多起伏

睇下kenin
打失一球就嬲一次
嬲到行黎行去

你估足球咩
nba失一球就要唔開心一次咁一場都唔開心幾廿次

其實大部份女網比賽都好悶，無端端又打落網，好少好似男子咁來回幾十板咬住咬住咁激

Djokovic insisted he was not entering a men-versus-women debate and accepted that women faced more challenges than men to succeed in the game, including battling “hormones”.
He added: “I have tremendous respect for what women in global sport are doing and achieving. Their bodies are much different to men’s bodies. They have to go through a lot of different things that we don’t have to go through. You know, the hormones and different stuff, we don’t need to go into details.

重開後暫時只有us open mens final set 5睇到好刺激（雖然兩個都比壓力搞到發揮唔好）

女子 真係希望有另一個iga咁技術心理力量俱佳既球員出現。成日睇沙巴/賓糕呢d大大力，發揮好就贏elina/halep呢d pushers,發揮得唔好就輸，睇到好悶。

祖有return
兜就意志磨+泥屈左機
最重要係三個心理都超曬班

你搞錯咗？得兩個心理超班
第三個頂多好過班next gen少少

細個個陣睇軒芝絲就好睇
可惜傷左最當打年紀要退出

睇下2021 bianca 會唔會復出啦佢絕對有做big4既能力 但身體質素堪憂

muchova 算唔算比較技術+力量都有

40-15

暫時黎講 我希望osaka可以做到 佢打波幾有魅力

老老實實我覺得佢只不過時勢造英雄。Graf、Seles生涯晚年，大細威未成熟。你睇後期加埋Davenport、Capriati佢未嘗大滿貫。

davenport好慘
05溫布頓對大猩好似浪費左mp

個時既女單真係最鼎盛、後來再加埋比利時雙妹、一班俄羅斯兵團

食住hingis
但比大細猩食番住
頭3次gs final都贏
之後4次都輸

seles比graf個精神病fan拮先走下坡做就左graf..

級數不足

BLM不了

肯定唔及祖兜㗎啦
不過比起其他人嘅話咁都唔止好少少嘅

成日話big3各自稱霸一個gs
但費老係溫final都輸過比兜祖
兜祖係rg ao 真係final未輸過

今晚祖定兜

ATp仲有好多比賽
WTa可以收季了

情感上兜但祖好似大機會d d

兜啦
12冠 vs1冠
無得打

55波啦
祖食住兜 兜法網+泥地加成 打和

？？？？？？

睇個勢Paris master會取消

預左比兜屌打

唔好話無得打, 上年Rome open final, Djokovic 都贏到1set, 雖然呢場我覺得兩個都冇出盡力

上次對碰，老祖打足3個鐘先打兜

打山根打millman咪心理壓制，打祖打兜就收番埋

但係Djokovic 今次狀態好似唔係100%, 打PCB 同Tsitsipas 竟然唔可以straight set win.

祖win 3-2

祖根本無傷

祖直落

重演2019 AO final

對roddick 0:1, set 2 TB 2:6 >8:6
長盤個時 15:40 保哂兩個bp之後無耐一個bp就破左rod

今晚咪輸

佢地仲要求相同獎金有冇諗過更加唔公平...

Swiatek好正

女單GS根本即係打緊1000分噤 三盤兩勝
掛名大滿貫

獎金一樣

Swiatek ig 大半日多左170k+ followers

cls

不過kenin贏完都係無乜fans

就咁講唔駛5盤3佢地已經唔知點答

kiki又要贏女雙gs了

John Travolta

講樣大把人樣衷過佢 佢算普通
但佢老豆場場一落後就偷偷比order
好乞人憎
同佢一輸親一球就嬲爆爆想cry咁

雙打冠軍獎金/番2 之後一人獎金仲少過單打第4圈獎金

開估 梅志輝+徐美燕

邊個輸頭兩set都係留力

你同佢地講打5盤3 佢地又會叫你打3盤2

你個個舒娃咁靚，georges 咁大波
kirelenko咁可愛就話啫

聽開徐美燕
記得以前見過佢個樣..宜家咩樣已經唔記得

G持拿度

Siegemund，bertens咁靚，Iga咁大波，Collins，Coco咁可愛

係好唔公平
打多咁長時間係會對身體好傷

WTA遇岩果場冇靚女真係吸引力大減

9點開波？ 有link嗎？

都無雨點解關頂？

Siegemund
Friedsam
Brady
Bertens
Serena
Kenin
Collins
CoCo
等等
大把

兜贏就法網100場勝利

你點知係佢兩架

好緊張

我估joker直落3盤贏

仆街了 閉天幕打 益撚晒武肺祖

rafarafa

nike點解成日畀d奇怪顏色小明着，粉藍色杉褲配黑波鞋好礙眼

Vamos Rafa

細威好多藉口架
我地ready(打Bo5) 不過
女單都打Bo5 主辦好難排期啊
唔夠show court啊
比賽搞手都唔想我地打Bo3啊
女單斷局計長過男單因為你班男人成日ace 所以女單打Bo3都已經好辛苦啊

但其實係無人想睇你班友互break 5 set
"The format('84-'98 WTA finals Bo5) was discontinued due to poor televisions ratings."

總之講獎金 你唔支持equal pay就係歧視女性歧視黑人歧視生過仔嘅職業女性
一講GS要打Bo5就幾廿萬個藉口
性別平等係大勢所趨 啱 但係唔值俾細威哩挺扑乖
細威掛拍我就支持equal pay啦

支持拿度

Rafa

都係男單好睇啲

兜

祖真係狂放短波

泥地王

已經幾精彩

真係有佢

執波仔都要衝刺跑，係咪可以唔洗帶口罩

Nike d 衫超樣衰
美網
澳網

破佢！放短波丫拿

serving 套路

女人天生弱佢地唔想 但觀眾都唔想睇 係比賽水平問題 事實係唔好睇 咁有乜計? 咁都係歧視?

Chair 反而唔戴

dimi最柒

波點衫
好似生野咁

留個靚名

似in

根本打劫男球手

細猩就係獲益最多個條友 梗係支持equal pay

女人話你係歧視就係歧視啦

真... 佢地自己閂埋門打Bo5啦
咁咪pay equal 囉，都冇人睇

細威成日博同情...

祖原本今年咁既態好有機會2/3冠、結果溫網取消，美網自爆，法網唔夠泥地王打，20，20、17下應該追唔到了，睇黎兜會成為史上最多GS球手

唔該巴打

屌開頂啦！出太陽喇

頭先女雙final

雖則小明法網點都睇高一線，不過今晚都唔夠膽話食硬老祖

好撚好睇

唉。變室內賽

真小明 快到

Nadal break ar!!!

底線對抽 老祖抽唔贏拿度 發球成功率又低

快撚到

冇得打...

Nadal French open 開外掛咁勁

多謝巴打

連D球僮都變埋小明

第一發暫時低到

咪信祖，最鍾意扮野

板板都好睇

留力姐

CLS double break

無啦
法網美網》兜地頭
澳網溫網《祖
今次 溫網取消，美網兜唔打祖自爆偷唔到雞 當打左和

屌你老母個女旁述秒秒鐘都吹奏拿度 煩唔煩

3-0

兜屌打

留到幾時

兜要繼續集中

扮野咋！唔撚信囉

唔駛睇啦
兜贏撚緊
廢老

我祖留力啫
陣間drop死爛兜

未必架wor
對PCB都落後一set
根本條友美網總係差小小

抽極都唔死 冇計

防守勁撚到

今次對PCB咪就係落後一set跟住連贏3set

學添無

鬥磨喇 唔信爛兜可以keep住

破唔破都係時間問題
預咗

唔係佢扮傷pcb比佢嚇到輸左啦

冇事喎
你connection 有問題？

DjoCovid 底線唔夠抽，頻頻drop shot

又講扮傷

破左都唔會係GOAT

呢set都輸硬用黎做trial諗下計仔好過

廢老一早已經唔係goat

其實祖之前傷可能唔係扮，佢未gluten free 之前身體真係唔太好

祖狀態明顯好差 error多 發球成功率又低

唔夠老野華麗
同太多係泥地 其他唔夠多

打左成千場波無傷就奇

未必 祖開始發力 係泥地破發易過保發

廢老唔係goat都未輪到武廢祖

其實每個人心目中都有自己既goat就得

呢下bp都撚到老祖灰心

如果廢老上年溫網贏左 都仲有d牙力 依家冇喇

唔通真係留力咩

所以當年coria保極都保唔到

兜狀態好好 球球都回返黎 好難打

兜GOAT了

竟然

呢球精彩到

咁兜根本就留晒力破法網

thiem就算入到4強都應該比兜佢屌打

好撚勁真係

Top 3 種技術真係其他球員冇

兩條痴線佬

咁都唔死

祖第一盤分分鐘要食蛋

真係無得打咁濟

祖趁兜唔打美網想偷雞又自爆

又咁講，4強兜個狀態無扯到咁盡

又要逼人承認廢老係GOAT?

兜真係好撚fit

泥地上一定係 但整體點都係費老同武肺祖稱先

今日老祖好似無力咁

佢自己唔打 偷咩雞

唔知有咩好拗

小強祖讓2 set先都係咁贏啦

擺明引Rafa上網
唔想同佢鬥猜底線

CLS正手
今日上唔上到平均4000轉

其實武肺對祖究竟有無影響到？

Rafa似直落3盤

祖好撚攰咁

20（仲有得加）。20 17

數字就是一切

有 勁咗

踢波果啲中完肺炎好似仲勁左

頭先嗰下咩事 又唔係跣親又唔係扭親

點解祖成日失位...

諗住贏硬點知咁樣無左冠
17 同18 差好遠
20 17 差3冠好洩氣

點呀

好似中泥堆 改變左彈道

兜如果唔自爆的話，老祖真係無得打

拿度啲汗真係超多, 要飲幾多水先補到

就黎21 17

應該無啦
連贏兩個masters
美網自爆輸
法網亞軍係極限

Noval第1發成功率太低，撞啱beast mode nadal

判斷錯誤

扮嘢祖可能上場對屎屎打5 set 未回氣，今日明顯唔係狀態

兜今日反手返左十幾年前咁 食左春藥

祖高域想完咗依Set 算

自己Set 3 5-440-30 MP都比人break

yes 好可惜無得睇一場精彩既決賽

見到都覺得攰

拿度

triple break

Nadal今日200分

係咪會見到bagel

好似tun得太後先發現唔到咁
呢個級數都會犯呢啲低級錯誤架咩

邊個諗住贏硬？
有比賽贏硬？

今日D反手有無球速望下

睇我個名就知我都睇唔少djo
djo真係輸兩set先照反cup都得
之前仲話有shoulder neck issues 咪又係打5set贏埋
垃圾拿度等輸啦

真係多得跨張，不過可唔可以咁諗，即係小明佢散熱力強

3 set 6:0

決賽居然有盤6:0

呢個係咪十年前果個nadal嚟

40 0 都輸返. 無了

勁撚到
以前就係咁屌打廢老

cls
祖都變早餐食材

因為我唔知祖係咪好似當年老費咁，患住病都可以頂到入四強，決賽個d

始終佢地top 3 都幾痴線

5-0

今日兜成個19年澳網祖咁 每一球都靚到 完全唔識出界落網咁款

有冇得臨場補飛買3:0

啱啱有幾下ue

nadal係咪要學費sir養老打法
儲氣谷一個court surface

武肺祖成日抖大氣唔通個肺真係弱左？

會唔會6-0 6-0 6-0

邊球

兜打到咁都要燈

無眼睇

[網球] 法國網球公開賽 2020 (3)

但佢跳過1cm

好啦，知你好緊張啦

完左場先再慶祝

扮野上左力既話唔係人咁品

唔係啦，拿度痴撚線

垃圾拿度等輸啦
等比djo 撚多次

戰神mode

唔會, 到6:0 6:0 嗰時扮野祖會retire

祖唔係uniqlo咩

定淨係得老廢

djo 一set後就變另一個人啦

use #link 2